## post element

Interface data dans firebase firebase = permet de facilité les choses , mais il vaut mieux eviter car avec une mauvaise manip

!! risque de suppression de la base de donnée !!.

On va creer des outils qui permettent d'ajouter des choses dans la base de donnée:

````
* [post] quand on ajoute un element.
````

 Delegation de la gestion de la base de donnée a des fonctions:
 
 * Avantage = il faudra juste changer les fonction et non les principaux fichiers (en cas d'amelioration du code)


Prendre l'habitude d'aller voir le code source qui est une bonne facon de decouvrir de nouvelle choses (commande +clic sur la fonction ou l'element)

Quand on fait une action dans une base de donnée exterieur on passe par internet donc il faut dire qu on va envoyer une donnée

et attendre le resulta donc la reponse.


````
Sur postman =>

=> on ouvre une nouvelle fenêtre

=> on va dans body

=> url sur hotel

=> on met sur post

=> on va dans body 

=> on va dans row

=> on choisi Json
````
_(Dans firebase)_:

* Chaque fois qu on fait add = on veut ajouter des objets =>la base de donnée va creer une nouvelle ecriture/clef.


//video 59-node
